由呢刻開始，所有人出街，返工，返學全部戴眼罩口罩?

我做咗連登仔冇耐，一直都只係睇post，我有個諗法。

為咗對得住葵芳站吸催淚煙嘅市民，同永久失明嘅少女。我哋呢刻開始，所有人出街戴眼罩口罩， 費事無啦啦行落街食催淚煙同眼睛中彈。盡量製造國際聲音，揭露popo暴行，話畀所有人知，政府一直支持嘅警隊，其實都係惡魔。

2019年8月11日

自推

同意

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

推

求求大家，盡快去換美元現鈔！